為什麼大多數漫畫男女主角多數是中學生

為什麼

因為本雜誌叫少年XXXX

大人要去拍野

咁有啲雜誌冇喎